別忘了彥霖之死

轉貼
【尋找陳彥霖媽媽】

有住喺天水圍嘅街坊話呢半個月已經唔見陳媽媽有出入過住所，而與彥霖同住嘅公公，亦有元朗街坊話成個幾月冇見過佢公公。有記者曾經多次拍門亦冇人應。

CCTVB聲稱佢地獨家訪問果位係陳彥霖媽媽，而警方又話跳樓果位唔係陳彥霖媽媽。咁到底陳彥霖媽媽去左邊?

懇請大家傳開去，唔可以令呢件事被淡化
(我知香港人好善忘)，
全香港有388位民主派區議員當選，針對連月嚟嘅非尋常自殺個案，佢地係咪應該成立小組去徹底調查/或者請專家調查?

pish ar 屌

仲有周同學

推呀！

兩母女咁就死咗！

仲有天理嘅！

推

應該真係⋯

運動未完 仍需努力
12月8 民陣轉咗遊行

推呀！

彥霖兩母女咁就死咗！

仲有天理嘅！

push

Push

Pish

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

推！

push again

Push again